想食壽司 大西北有無黃店可以取代元氣

突然好想食壽司

128 多你一個好多

魚一

邊區？食d小店啦

元氣圈陣間去食🤤

me天水圍 魚彩要外賣 但我想堂食

寫信去壽司郎叫佢開

好

魚彩可以堂食

等好耐

元朗 魚一

128 維園見